推算2066香港人口比例 女456萬 男315萬

25-29姐別 女比男多有10萬個

理L得你多100萬, 1000萬都好,港女繼續吊高嚟賣.

食軟飯不是夢

2066年都有心無力啦

係等到2066